各位現場朋友留意

緊記 不被捕 不受傷

大家可以不同意，但記得不譴責！

有CCTV 被油噴

擔心係正常，不過我地要做嘅係相信身處現場嘅義士！